我唔知得唔得嫁！我點都要試下嫁啦！

你點啊？洗唔洗捽d藥油呀？